馬來西亞總理馬哈蒂爾：林鄭月娥應下台

馬來西亞總理馬哈蒂爾（Mahathir bin Mohamad）10月4日表示，香港特首林鄭月娥應下台。

馬來西亞網媒《當今大馬》報道他4日在吉隆坡一個會議上表示：「事實是，她（林鄭月娥）處於兩難境地。 她須服從於主人們的要求，但同時，她必須問自己的良心。」他說：「但林鄭月娥知道拒絕讓《逃犯條例》修訂通過的後果。這已在中國發生過、已發生在天安門事件之上。」

他說：「我認為中國最終會這樣做（他暗示的是武力鎮壓示威者），但是對於行政官員來說，我認為最好是辭職。」日本放送協會9月初發佈其獨家訪問時，他亦曾指出：「如抗議活動不收斂，對自治和獨立的要求增加，中國政府將不會容許。」他指出，如果動盪持續更長時間，中國政府可能會介入。

現年94歲的馬哈蒂爾是亞洲年資最深的國家領袖。他自1981年起在馬來西亞主政22年，2003年退休。他2016年離開曾為執政黨的國民陣線（簡稱國陣，Barisan Nasional），2019年1月宣布角逐首相之位。由他領導的希望聯盟（Pakatan Harapan）在5月9日的大選中取勝，他5月10日宣誓就任總理。

https://www.hk01.com/%E5%8D%B3%E6%99%82%E5%9C%8B%E9%9A%9B/382394/%E9%A6%AC%E4%BE%86%E8%A5%BF%E4%BA%9E%E7%B8%BD%E7%90%86%E9%A6%AC%E5%93%88%E8%92%82%E7%88%BE-%E6%9E%97%E9%84%AD%E6%9C%88%E5%A8%A5%E6%87%89%E4%B8%8B%E5%8F%B0

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港